目擊車禍係咪一定會俾差佬打黎叫錄口供？

見到晒個過程
幫左事主報警
差佬會唔會打返俾我叫我錄口供？
如果唔去得唔得